有冇天水圍同我講 福清泰賴 同 大七係咩黎？

天水圍ganggang🤙🏻🤙🏻🤙🏻

有咩花生食

有無見到狗血?

見到金毛仔會驚

首歌好聼咩

Billy約我三點俊記等

真心想知 咩係大七

新北江間藥房附近嗰間七仔，出面有個公園

屌個到就係叫大七？

你唔好同我係度talk shit la

咁福清泰賴又係乜野黎

想知

係「福正」泰賴 佢哋係YouTuber 嚟 拍開vlog
光頭幫三個人入面兩位
一個叫李福正 另一個唔知全名
好似有幾個名
又叫肥仔 但IG又叫賴泰 歌入面又叫泰賴
我估因為想押韻就變泰賴